女商人申私人檢控廣播處長梁家榮公職人員行為失當

不滿港台節目 女商人申私人檢控廣播處長梁家榮 公職人員行為失當

近期親中及撐警團體不斷狙擊香港電台，批評港台節目內容偏頗。一名女商人今日透過律師以傳票形式申請私人檢控，指稱廣播處長梁家榮監督節目不力，控告 5 項公職人員行為失當罪。代表該名女商人的律師陳永良在沙田裁判法院外向記者透露，5 張傳票涉及 4 個港台電視節目，並指稱該女商人提出私人檢控的目的是代表香港好多巿民的心聲，看到不滿的地方，希望透過法律程序取回公道。

港共唔想經律政司岀手搞咁撚多小動作

又女商人
好警曱就真

告囉

記得上次個個女商人係咪國安
定大陸記者

最後不嬲都有免責聲明架啦

好似狗嚟

紅官分分鐘真係會鋤得入

告得入都唔錯

送香港一程

今次女商人 正中下懷 入咗圈套了

揾人控告一哥啦！

又有仆街想上位

泛民話不了

收錢做野啫

邊位女商人呀，敢唔敢開埋名

到時要睇吓佢叫咩名

代表香港人？你憑咩？
十足cctvb咁厚面皮，香港小姐代表香港一樣
夠薑就開埋名啦女商人

容海恩黎

真?

Sor 容海恩幫拖

搵容海恩打官司
佢都幾撚勇猛

告得入就到香港市民告tvb